{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201657",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만나옹심이손칼국수"
    },
    "text": "マンナオンシミ (만나옹심이손칼국수)\\n\n江原道江陵市老岩洞702-7\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 21:00 , 火曜定休日 , 32席/部屋:部屋なし , 江陵露岩洞に位置する「マンナオンシムイ」は現地人も多く訪れるグルメ店として有名だ。 ここはフレンドリーで居心地の良い雰囲気を持っており、放送でも紹介されたことがある。 特にオンシミそばは沸騰する海苔がモグモグと上がってきて、モグモグとオンシミも豊富に入っていて野菜もたくさん入っていておいしい。 麺はグツグツ煮えてさらに味を増してくれる。 江陵でオンシミカルグクスを食べたいなら迷わず会ってオンシミがおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンナオンシミはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "マンナオンシミは一般的な韓国料理を提供しています。特にオンシミそばがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マンナオンシミの営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミは火曜日にも営業していますか？",
            "answer": "いいえ、マンナオンシミは火曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミには席数は何席ありますか？",
            "answer": "マンナオンシミには32席あります。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、マンナオンシミには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミは江陵露岩洞に位置していますか？",
            "answer": "はい、マンナオンシミは江陵露岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "マンナオンシミはフレンドリーで居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミはどのようなメニューが特におすすめですか？",
            "answer": "マンナオンシミの特におすすめはオンシミそばです。沸騰する海苔がモグモグと上がってきて、モグモグとオンシミも豊富に入っていて野菜もたくさん入っていておいしいです。"
        },
        {
            "question": "マンナオンシミはテレビ番組でも紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、マンナオンシミはテレビ番組でも紹介されたことがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵でオンシミカルグクスを食べたいなら、マンナオンシミをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "マンナオンシミはオンシミカルグクスがおいしいだけでなく、現地の人々にも人気のあるグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 434
    }
}